\documentclass[a4paper,11pt]{report}
\usepackage[masterthesis,english]{comp}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{float}
\usepackage{subfigure}

\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{url}
\usepackage{amsmath}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric, arrows}
\usetikzlibrary{trees}

\usepackage{caption}
\DeclareCaptionFont{white}{\color{white}}
\DeclareCaptionFormat{listing}{\colorbox{gray}{\parbox{\textwidth}{#1#2#3}}}
\captionsetup[lstlisting]{format=listing,labelfont=white,textfont=white}
\lstset{breaklines=true, captionpos=t}

\newcommand{\subscript}[1]{\ensuremath{_{\textrm{#1}}}}
\newtheorem{mydef}{Definition}

% Titel van de master thesis
% \title{Migration and Analysis of an \mbox{Existing} Java Enterprise \mbox{Edition} \mbox{Application} to  a Cloud-based \mbox{Solution}}
\title{Finding efficient Shard Keys with a learning process on query logs in Database Sharding}

% Jouw naam
\author{Emad Heydari Beni}

% Promotor / Promotoren
\principaladviser{Prof. Dr. Floris Geerts}

% Datum waarop de bachelor thesis ingediend wordt
\submitdate{27 August 2014}

% .bib file (Gebruik JabRef om de file te editeren)
\bibfile{thesis_example}

\begin{document}
\frontpages

\mainbodypages
\input{01-Introduction}
\input{02-State-Of-Art}
\input{03-Proposed-Approach}
\input{04-Conclusion}

\begin{appendices}
% \input{AA-Cloudify}
% \input{AB-Cloudband}
% \input{AC-MWS}
% \input{AD-Druphal}
\end{appendices}



\backpages
\end{document}
